# Hangman #

Prosta gra typu wisielec, polegająca na prawidłowym odgadnięciu losowego słowa.

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Cały kod aplikacji, pozwalający na jej uruchomienie

### Wykorzystane technologie ###

* Angular 1
* HTML 5
* CSS 3